[真焦土派]約翰遜已去信歐盟要求延期 但信入面無簽名

From BBC
Boris Johnson will send a letter to the EU by 00:00 BST to request a Brexit delay - but he will not sign it, according to a Downing Street source.

唔知EU會點處理

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

Breaking: Boris Johnson sends unsigned letter to the EU claiming it was "parliament's letter" not his.

好撚型 咁樣比人迫宮都不失霸氣

"no if, no but, we are leaving on Oct 31. Do or die."
跟手再 25 號停一星期國會

轉手再寫多封簽左名既信比EU 叫佢地唔好EXTENSION

有trump 影子

有無解說？唔簽即係咩野意思

唔簽即係無法律效力

利申：咩都唔識

之前以為佢ON9 點知真係黎真 好耶

佢要用唔DELAY黎做籌碼迫歐盟同國會都支持佢方案，歐盟已經妥協，只爭國會。

今次呢個超級星期六真超精彩
本來今日議會 要表決約翰遜方案
但議會就先表決左Letwin修正案先
個內容係要求完成落實脫歐所需的立法前 唔可以通過約翰遜的脫歐協議
而且獲得322 - 306 通過
而呢個修正案通過左之後 代表約翰遜方案就算通過到 係法律上都未正式係"有效" 變相無論如何 今日約翰遜方案都無辨法生效
所以就激活左Benn Act 即係假如政府係今日都通過唔到脫歐方案 PM就要申請delay

所以約翰遜咁樣比人議會暴力就嬲豬 唔撚簽名 話封信係議會既意思

即係話英國政府根本唔想DELAY，DELAY只係班國會議員一廂情願既諗法，所以歐盟要揀既就係要依照英國政府既意願去拒絕延期抑或依照國會議員既意願去延期。如果莊漢生真係有簽到名既話，即係歐盟同意延期既機會遠高過佢無係封信度簽名日。

最尾咪又係脫唔到
其實佢咁樣不求成本咁脫歐 對佢有咩好處

佢係疑歐派代表
如果佢縮沙既話政治生涯就玩完

除此之外，仲要用到十月尾deadline黎做籌碼，迫令所有人都要支持佢方案

但佢咁撚樣搞法
佢下屆政治生涯一樣都會玩撚完

最少可以保住佢 疑歐派市民既票源先
如果唔係就乜都無

如果唔咁做既話脫歐只會沒完沒了，佢已經同歐盟傾左方案，真係唔好彩硬脫歐既話佢起碼有d位可以推卸責任畀班在野黨，還掂無論方案係點，保守黨工黨選情都唔樂觀架啦

真係唔知呢單野最尾點解決
我都幾肯定國會唔會過到佢個爛鳩deal
延期又延唔到 國會又通過左禁止硬脫歐

其實佢d禁止硬脫歐既deal有個好重要既灰色地帶，就係歐盟取態，如果歐盟根本唔同意延期既話，佢個禁止硬脫歐既deal真係幾乎形同虛設，所以歐盟取態係好重要。

bill先岩 自膠

我諗EU都照比佢DELAY
問題係 一次又一次 BREXIT要搞幾耐

突然覺得自己生於呢個時勢
可以親眼睇到咁多歷史性既時刻好幸運

馬克龍唔知會唔會否決DELAY呢，佢好耐之前已經有講佢根本唔想延期，如果歐盟中有一國否決DELAY既話都唔會延到期。

我覺得延到咁上下
最尾呢條肥條肥佬會比人罷免
然後新首相發動二次公投
最終留歐派勝出 當無事發生過

唔係呀
佢地不知幾樂觀
工黨太廢，一日叫人二次公投
睇賠率就明確好多，錢唔呃人

唔係要過歐洲議會咩

到時脫歐派會發動第三次公投

連個造形都差唔多

根本個國會除左extension之外 任何方案都唔夠票過

但labour又唔夠膽大選因為驚會輸議席

Corbyn又係膠人一個 Johnson 就癲佬一個

屌，脫左再二次公投都要人地收番你入會先得架

呢個係取決於歐盟高峰會（European Council），歐洲議會既權力對比起一般國家既議會細好多

唔洗

Article 50係自己單方面通知歐盟話收返就得

所以呢壇野真係唔知點解決
多謝卡梅倫搞左壇咁既野出黎自己拍拍屎忽走左去

二次公投就唔洗脫啦

Upload錯 呢封先係比EU

政治上跟本唔可以發生
個班友都無風骨
有承擔啲啦好心
冇左 eu 有番自主權做番大不列顛好過啦

呢封就係無簽名就SEND左比EU

無左歐盟 你英國乜撚都唔係

其實冇人知
佢可能同美國 deal 到又可能有第樣野
呢樣野就係要政客去創造
又咁講，留係歐盟就一世做契弟

點解留係歐盟就一世契弟，歐盟對英國唔少產業（奶酪製業、學術、漁農業、電訊業等等）都好有利，甚至係解決北愛爾蘭問題既重要因素（因為有歐洲單一市場同關稅同盟）同埋係極為確保到蘇格蘭北爾蘭同威爾士既自治權，只係佢既單一市場削弱緊英國藍領工人同低技術勞力既利益，但OVERALL我唔覺得留係歐盟英國會有咩損失

馬卡龍迫宮喇 唔知Johnson 點回應
PARIS (Reuters) - French President Emmanuel Macron pressed British Prime Minister Boris Johnson on Saturday to clarify his country’s position over Brexit after Johnson lost a vote in parliament, obliging him to seek a delayed departure from the European Union.

“The president held a conversation with the British prime minister and shared his view for the need for a swift clarification,” an official at the French presidency told Reuters.

“He signaled a delay would be in no one’s interest,” the official added.

始終藍領同低技術起一個國家佔大多數

由頭到尾就應該拎金馬倫出嚟遊街示眾

本來英國同歐洲各國 關係無咁親近
英國仲係用緊英磅
地緣上又格左一個海
歐債危機顯現出歐盟外強中乾 幾個強國帶住成班窮撚
伊斯蘭難民潮

好多原因加埋令人想BREXIT

實際上英國佔難民既比例根本就好少，再睇返脫歐公投既數據，多藍領工人、低技術勞工同學歷較低既選區都比較支持脫歐，所以大家先話係單一市場令到東歐勞工湧入英國同埋令英國某D藍領工人為主既產業開始外移所致。我覺得「地理位置上英國隔住個海所以比較想脫歐」等等其實都係D太THEORY既野，未有實質證據證明兩者係有關係，事實上歐盟一體化的確對英國人係極有利。

好堅希望大英盡早落EU隻沉船

利申係EU住

其實呢個就係矛盾根源
個班受惠既階層好似金融服務業個啲
一直透過傳媒同說客 （lobbyist) 爭取利益最大化

其實好多時佢地忘記左一個國家組成人人平等，唔可以因為你地搵錢多就幫其他中下階層決定所有野，先出現左公投大多數係脫歐

On9, 英國喺國會至上，你女皇都要躝屍

夠on9嘅人先可以黎真
懶正經嗰啲成日顧呢樣顧嗰樣
又民意又國體

事頭婆唔係至高無上架咩

事頭婆其實係做下樣架渣 雖然佢有權, 但係一般都唔會點理國會

波叔識玩

英女皇的權係一用就會無。

一定要脫歐
攞番主權 治權

君主立憲
重點係立憲
如果君主立憲重點係君主
就根本唔使立

無咗歐盟 英國唔掂
無咗英國 歐盟都唔掂

唔好諗到脫歐=同歐盟完全割蓆
有利益就自然會有trade deal

脫撚到未 好煩

咪傻

星期一英鎊又跌到阿媽都唔認得

離開舒適圈先會進步，
入左歐盟已經變左日落帝國

然後又第三四次公投

擺明攬炒 Big deal or No deal

覺得唔可能推翻上次公投結果

永續

其實唔可能二次公投
咁樣公投的公信力會玩完，邊個提出的，下次唔駛再選，一定比人咬住唔放，破壞政治根基

無打算咁做

環首死刑同氣絕身亡嘅分別

英女皇講野
即係話俾平民知
係因為你地同國會搞咁撚耐都搞唔到
先要我出手

英女皇雖然冇權
但係平民心目中 有一種超然既地位
尤其而家陷入泥沼既時候⋯⋯

快撚啲收皮啦約翰遜

歐債同唔駛難民人口清洗。

大有好處
佢成功脫歐嘅功勞 已經留名青史
證明佢嘅能力極高 做到大事

脫歐過到歐盟 個市一升
唔熟英國嘅我同事同我阿媽都讚佢勁
已經喺國際揚名

英國咁Q麻煩個局勢 搵個癲既上去隨時有好好既效果

咪就係工黨條屎忽鬼
因為佢跟本上已經知道自己冇機會坐上去

點解有 deal 個市升就係因為冇左不確定因素
個班議員就借不確定因素去搵著數

文素珊都講左a bad deal is worse than no deal
Johnson用左唔夠一個月時間去傾個新deal，內容係差may姐既，以佢性格又點會順攤brexit with a deal。
2個方案有對比，明顯去到呢個位都係Johnson扮去傾new deal，然後轉身no deal exit
Johnson都幾識玩

理論上，如果歐盟唔同意延期，但國會又否決咗個deal，咁logically惟一唔違反法律嘅做法係收返50條

根本到今日都係疑歐佔多數，保守黨都知，所以唔比提前大選，只要成功脫歐,Boris一定連任到，反而脫歐失敗先係政治生涯玩完

約翰信係英國係神級人物黎
如果連佢都搞唔掂 英國永世唔洗脫都個喇

無歐盟你北愛蘇格蘭走曬仲做乜春大不列顛，做英格蘭威爾斯聯合王國囉

有土耳其助攻有得賭

喇，大家睇清楚歐盟俾土耳其入有咩後果喇

唔係想講個市
係未來幾十年英國有咩危機
英國人甚至世人都會記起哩個人
未來佢重大把機會

答案係比歐盟踢走
No deal brexit

議會暴力？？？一早講咗過唔到就要delay喎

Queen’s Speech?
Boris寫咩佢讀咩咗喎

係

佢有幾可會唔聽話

無唔尊重佢喎

係讚緊佢有self-restraint

咁先似返個constitutional monarchy

其實Johnson根本一直都想no deal